[突發]本人正式宣佈參選特首

有殺無賠！

襯返你個名

我承諾任內會大大力幫香港人屌西生仔

有殺冇賠！！！